[選戰] 提防假傘兵再度出現

鑑於今次反修例令到保皇黨元氣大傷，民心盡失，故此今屆區選相信佢哋會奇招盡出。當然蛇齋餅粽式既賄賂已經瘋狂出現，但相信佢地仲會派大量假傘兵圍攻一啲上屆泛民保皇得票並駕齊驅既選區，旨在分薄泛民票源。

呢班假傘兵自稱參與過傘運，又反689，反保皇泛民，講到自己只顧民生，係中立咁。

係上屆南區華貴選區度，本應係民主黨既楊小壁單對單民建聯既麥謝巧玲，忽然有個「新青年聯盟」既劉栢彤加入選戰，搞到最後結果得2,699票既麥謝巧玲險勝2,652票既楊小壁47票，而呢個劉栢彤只係鎅咗94票，咁就令成場選舉勝負逆轉。

而我又查過「新青年聯盟」既FB Page，係區選後已再無任何更新，明顯係一班
假傘兵 真建制!

佢哋個Page:

由於區議會既提名門檻唔高，只需要10個選民簽名再加3000蚊按金，因此保皇黨有機會製造大量假傘兵以魚目混珠，唔使任何宣傳，只需吸到十幾票就成功。

舊文回顧:

//部分傳統泛民主派今屆區議會選舉的選情嚴峻，近日出現被指「假傘兵」的隊伍，空降多區，挑戰民主派候選人，他們部分人的宣傳單張，早前印出的聯絡方法是內地普遍使用的微信，因而被網民質疑背景，近日則轉用了Whatsapp，但這7、8名候選人卻共用同一號碼，屬於同一新成立組織「新青年聯盟」的成員。該號碼主人、已在東區南豐報名出選的李澤深，是近日唯一回應傳媒的候選人，儼如「新青年聯盟」的「發言人」。他否認他們為「傘後團體」，只不過是支持雨傘運動理念，至於出選的8區中有最少7區與泛民撞區，李稱「一樣可以話我哋幫緊泛民鎅緊建制票」。

泛民地區人士留意到，近一兩個月有不少宣傳單張印有黃絲帶或黃傘的人士，主要在港島區出現，那些以黃色做背景、設計簡陋的宣傳單張，並寫有「不要狼英、不要保皇黨、不要假民主，反對建制、泛民兩派控區議會剝削市民權利」等字眼。

李澤深昨日向《星島日報》表示，他們來自名為新青年聯盟的組織，將派出8人參選。據選舉事務處的資料顯示，李澤深以及出戰南區華富北的尹杞殷已經報名。其餘有意參選的人，據獨立媒體及《蘋果日報》報道，包括東區樂康的陳柏麟、東區筲箕灣的潘詠妍、東區翠灣的尹梓烽、中西區寶翠的林仲誠，以及東區華貴的劉柏彤等。//

Source:

Sorry for 1999

推

要長輩圖幫手

記得果幾個月,文宣再招街招

比建制更建制派 的新派出現

捨棄多年來原本建制派 做政府的跟尾狗

1. 為何建制派有足夠票數 卻沒有為逃犯條例護航到底 點向支持你地既選民交代
2. 撐警方，還清白，支持獨立調查，誓死保衛警隊聲譽
3. 出爾反爾
明明當初國民教育均全力支持
何以當年盲從政府官員擱置行動
4. 建制派內意見不一 只因經常為官員的犯錯而護短 民心盡失

西環契仔女, 何君堯